最少可以頂300度高溫既石屎都燒穿，支那製催淚彈真係殺人武器

Jimmy Lam
· 21 mins ·

塊地溶撚左？

如果中人呢？

頭先個急救中催淚彈就真正燒傷啦，警察既再訓練下化妝先啦。

屌

推, 甴近平

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

佢老母, 唔係想殺人係咩?

遲早未掟出手就爆，大陸嘢

pish

「正視聽」中國製催淚彈可以燒凹脊椎

已經有FA中咗

仲癲過槍

唔撚係tg
係化學穿甲彈

同感
遲早自爆
不過可能屯門已經爆過一次

我支持繼續用，遲早班仆街自爆

呢招其實好撚狗 仍然用緊催淚彈呢個名 但其實已經轉左用殺人武器 生化武器

曱甴平

啲狗似早自爆, 死响國家手上

依家d 大陸貨根本唔係催淚彈黎

可以生生世世留係大灣區做烈士

推

似足核彈個種高溫 先係高溫傷害 之後先係化學傷害

想問呢啲係啲狗手擲嗰TYPE定係都係用槍射出黎嗰隻？

槍